金正恩千萬買內衣招募處女入「歡樂組」最細13歲

仲打仗？